<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><?xml-stylesheet type="text/xml" href="http://localhost:4000/feed.xslt.xml"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><generator uri="http://jekyllrb.com" version="3.4.0">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2017-02-19T15:47:52+01:00</updated><id>http://localhost:4000//</id><title type="html">Stage</title><subtitle>Write an awesome description for your new site here. You can edit this line in _config.yml. It will appear in your document head meta (for Google search results) and in your feed.xml site description.
</subtitle><entry><title type="html">Monopoly</title><link href="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/17/monopoly.html" rel="alternate" type="text/html" title="Monopoly" /><published>2017-02-17T20:03:00+01:00</published><updated>2017-02-17T20:03:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/17/monopoly</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/17/monopoly.html">&lt;p&gt;TEAMBUILDING IN GENT! Niet de meest sociale persoon zijnde was dit de uitgelezen kans voor mij om mijn collega’s wat beter te leren kennen. Ook het feit dat het druk is, en dus iedereen heel de dag achter zijn pc, hard zit te werken, vergemakkelijkt sociaal contact ook niet. Maar dus, teambuilding in Gent, waarna we samen zijn gaan eten in het chiqueste restaurant waar ik ooit ben binnen geweest (en binnen zal komen ooit, waarschijnlijk).
Na het middag eten zijn we met een groot deel van de collega’s naar het station gewandelt om een trein te nemen naar Gent, waar we om 3 uur, op de Korenmarkt, ons spel uitgelegd hebben gekregen. Het heette “Monopoly”, en de bedoeling was zo veel mogelijk geld te verzamelen, door bekende gebouwen in te sluiten met je groepsleden. Iedereen kreeg een smartphone die verbonden was met de andere van je team, waardoor er via geolocatie kon gekeken worden wie rond welk gebouw stond, en zo punten kon toekennen. Er kon ook van andere teams gestolen worden door rond teamleden van een ander team te gaan staan, maar dat hebben we maar 1 keer gedaan, want er is altijd het risico dat het andere team rond jouw komt staan en dan van jou steelt. Team “Geil” (Geel) was het mijne, waarin drie van mijn directe collega’s zaten, Zoë, Linde en Tim, die rond mij beneden zitten, en dan nog 2 dames van boven, Daphne en Elke. Na een kwartier stonden we aan de leiding zonder heel hard te proberen, waarna de competitiebeesten wakker werden, en toen zijn we beginnen lopen. Het spel duurde ander half uur, dus ik kan je verzekeren dat iedereen het warm had op het einde. Het was geen warme dag, dus iedereen was goed ingeduffeld, maar sjaals en jassen kwamen al snel los. We moesten vele rondstappen, heel de Gentse binnenstad was ons speelterrein, dus tussen de gebouwen door werd er wel wat afgekletst en gelachen. Bij een gebouw werd het dan weer even serieus bij de competitieven, zodat we zo snel mogelijk weer verder konden. De sfeer zat zeker goed en ik kan gerust zeggen dat ik me geamuseerd heb EN mijn collega’s wat beter ken. Het is dan natuurlijk heerlijk als je op het einde de overwinning in de wacht kan slepen!
Eten! Ik had er nog niet van gehoord, maar blijkbaar is Belga Queen wel een bekend restaurant in Gent, en, zoals ik al zei, een van de chiquere ook. Lekker gegeten en nog iets gedronken, waarna ik met een paar mensen een trein terug naar huis gezocht heb. Die had natuurlijk ongelofelijk veel vertraging, en moest omrijden, waardoor ik maar op het nippertje de laatste trein naar huis gehaald heb in Antwerpen, maar het was plezant, ik had gezelschap en wa waren gewonnen, dus kon me dat niet zoveel schelen.
Ik ben benieuwt naar maandag…&lt;/p&gt;</content><summary type="html">TEAMBUILDING IN GENT! Niet de meest sociale persoon zijnde was dit de uitgelezen kans voor mij om mijn collega’s wat beter te leren kennen. Ook het feit dat het druk is, en dus iedereen heel de dag achter zijn pc, hard zit te werken, vergemakkelijkt sociaal contact ook niet. Maar dus, teambuilding in Gent, waarna we samen zijn gaan eten in het chiqueste restaurant waar ik ooit ben binnen geweest (en binnen zal komen ooit, waarschijnlijk).
Na het middag eten zijn we met een groot deel van de collega’s naar het station gewandelt om een trein te nemen naar Gent, waar we om 3 uur, op de Korenmarkt, ons spel uitgelegd hebben gekregen. Het heette “Monopoly”, en de bedoeling was zo veel mogelijk geld te verzamelen, door bekende gebouwen in te sluiten met je groepsleden. Iedereen kreeg een smartphone die verbonden was met de andere van je team, waardoor er via geolocatie kon gekeken worden wie rond welk gebouw stond, en zo punten kon toekennen. Er kon ook van andere teams gestolen worden door rond teamleden van een ander team te gaan staan, maar dat hebben we maar 1 keer gedaan, want er is altijd het risico dat het andere team rond jouw komt staan en dan van jou steelt. Team “Geil” (Geel) was het mijne, waarin drie van mijn directe collega’s zaten, Zoë, Linde en Tim, die rond mij beneden zitten, en dan nog 2 dames van boven, Daphne en Elke. Na een kwartier stonden we aan de leiding zonder heel hard te proberen, waarna de competitiebeesten wakker werden, en toen zijn we beginnen lopen. Het spel duurde ander half uur, dus ik kan je verzekeren dat iedereen het warm had op het einde. Het was geen warme dag, dus iedereen was goed ingeduffeld, maar sjaals en jassen kwamen al snel los. We moesten vele rondstappen, heel de Gentse binnenstad was ons speelterrein, dus tussen de gebouwen door werd er wel wat afgekletst en gelachen. Bij een gebouw werd het dan weer even serieus bij de competitieven, zodat we zo snel mogelijk weer verder konden. De sfeer zat zeker goed en ik kan gerust zeggen dat ik me geamuseerd heb EN mijn collega’s wat beter ken. Het is dan natuurlijk heerlijk als je op het einde de overwinning in de wacht kan slepen!
Eten! Ik had er nog niet van gehoord, maar blijkbaar is Belga Queen wel een bekend restaurant in Gent, en, zoals ik al zei, een van de chiquere ook. Lekker gegeten en nog iets gedronken, waarna ik met een paar mensen een trein terug naar huis gezocht heb. Die had natuurlijk ongelofelijk veel vertraging, en moest omrijden, waardoor ik maar op het nippertje de laatste trein naar huis gehaald heb in Antwerpen, maar het was plezant, ik had gezelschap en wa waren gewonnen, dus kon me dat niet zoveel schelen.
Ik ben benieuwt naar maandag…</summary></entry><entry><title type="html">The battle for Hertog is over, the battle for Luon is about to begin…</title><link href="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/16/the-battle-for-hertog-is-over-the-battle-for-luon-is-about-to-begin.html" rel="alternate" type="text/html" title="The battle for Hertog is over, the battle for Luon is about to begin..." /><published>2017-02-16T20:03:00+01:00</published><updated>2017-02-16T20:03:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/16/the%20battle-for-hertog-is-over-the-battle-for-luon-is-about-to-begin</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/16/the-battle-for-hertog-is-over-the-battle-for-luon-is-about-to-begin.html">&lt;p&gt;Het einde is in zicht met Hertog ijs! Vandaag heb ik de laatste pagina’s gemaakt, behalve de contact pagina, die is nog voor morgen voormiddag. Ik merk dat ik gestructureerder te werk ga, makkelijker dingen in de BEM structuur opsplits, en er ook vlotter mee werk (waar ik niet mee bedoel dat ik er helemaal mee weg ben en er vlotjes mee werk, want dat is nog niet het geval). Ook heb ik stukjes van mijn eerdere css en html herschreven/herstructureerd, omdat ik ze niet logisch vond. Begin volgende week ga ik nog eens met Jonas samenzitten om mijn werk te bekijken/evalueren, want deze week is het vrij druk geweest voor de front-end afdeling. Het werk waar vorige week aan begonnen zou moeten geweest zijn, is pas deze week doorgekomen van de andere afdelingen, en moet af zijn tegen begin maart, wat de nodige druk/stress/lange dagen/… met zich meebrengt voor mijn collega’s. Jonas antwoord steeds als ik vragen heb, en ik zit nergens mee vast, dus ik heb er onder geen enkele manier nadeel bij, buiten dat ik nu zie dat de shitstorm die wij studenten vrijwillig over ons laten komen bij grote taken door uit te stellen, in het werkveld ook voorkomt, maar dan meestal niet uit vrije wil, maar door designers/de klant/…, wat niet het meest inspirerende is om te zien in de tweede week. Dit is echter wel de eerse keer dat Jonas zich kan herinneren dat dit gebeurt, dus dat is dan weer een geruststelling.
Er was vnadaag weer een jarige, en het “feest-commité” heeft wat foto’s getrokken met hen, wat voor plezante foto’s als pauze gezorgd heeft.
Morgen namiddag naar Gent, ik kijk er al naar uit!&lt;/p&gt;</content><summary type="html">Het einde is in zicht met Hertog ijs! Vandaag heb ik de laatste pagina’s gemaakt, behalve de contact pagina, die is nog voor morgen voormiddag. Ik merk dat ik gestructureerder te werk ga, makkelijker dingen in de BEM structuur opsplits, en er ook vlotter mee werk (waar ik niet mee bedoel dat ik er helemaal mee weg ben en er vlotjes mee werk, want dat is nog niet het geval). Ook heb ik stukjes van mijn eerdere css en html herschreven/herstructureerd, omdat ik ze niet logisch vond. Begin volgende week ga ik nog eens met Jonas samenzitten om mijn werk te bekijken/evalueren, want deze week is het vrij druk geweest voor de front-end afdeling. Het werk waar vorige week aan begonnen zou moeten geweest zijn, is pas deze week doorgekomen van de andere afdelingen, en moet af zijn tegen begin maart, wat de nodige druk/stress/lange dagen/… met zich meebrengt voor mijn collega’s. Jonas antwoord steeds als ik vragen heb, en ik zit nergens mee vast, dus ik heb er onder geen enkele manier nadeel bij, buiten dat ik nu zie dat de shitstorm die wij studenten vrijwillig over ons laten komen bij grote taken door uit te stellen, in het werkveld ook voorkomt, maar dan meestal niet uit vrije wil, maar door designers/de klant/…, wat niet het meest inspirerende is om te zien in de tweede week. Dit is echter wel de eerse keer dat Jonas zich kan herinneren dat dit gebeurt, dus dat is dan weer een geruststelling.
Er was vnadaag weer een jarige, en het “feest-commité” heeft wat foto’s getrokken met hen, wat voor plezante foto’s als pauze gezorgd heeft.
Morgen namiddag naar Gent, ik kijk er al naar uit!</summary></entry><entry><title type="html">Just another wednesday</title><link href="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/15/just-another-wendesday.html" rel="alternate" type="text/html" title="Just another wednesday" /><published>2017-02-15T20:03:00+01:00</published><updated>2017-02-15T20:03:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/15/just-another-wendesday</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/15/just-another-wendesday.html">&lt;p&gt;Nog een dag aan het zelfde project, maar het begint meer en meer richting af te gaan. Nogmaals twee pagina’s gemaakt, de blog pagina, verzameling van allemaal, en de detail-pagina van een blogartikel.
‘s Middags wat gepraat met de collega die bij ons op school jureert bij de eindwerken. Hij had contact gehad met Ben en Ivan over stages bij Luon, maar blijkbaar was dat dan toch misgelopen,
want ik ben niet bij hun geraakt via school. Wat besproken wat ik wil doen als eindwerk, wat heen en weer over mogelijke pistes die Benno en ik op kunnen gaan ermee, waar hij inspiratie vandaan zou halen voor UX, flow, …
Tot slot begonnen aan de “Ons verhaal” pagina, die wel complexer is.&lt;/p&gt;</content><summary type="html">Nog een dag aan het zelfde project, maar het begint meer en meer richting af te gaan. Nogmaals twee pagina’s gemaakt, de blog pagina, verzameling van allemaal, en de detail-pagina van een blogartikel.
‘s Middags wat gepraat met de collega die bij ons op school jureert bij de eindwerken. Hij had contact gehad met Ben en Ivan over stages bij Luon, maar blijkbaar was dat dan toch misgelopen,
want ik ben niet bij hun geraakt via school. Wat besproken wat ik wil doen als eindwerk, wat heen en weer over mogelijke pistes die Benno en ik op kunnen gaan ermee, waar hij inspiratie vandaan zou halen voor UX, flow, …
Tot slot begonnen aan de “Ons verhaal” pagina, die wel complexer is.</summary></entry><entry><title type="html">Valentine</title><link href="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/14/valentine.html" rel="alternate" type="text/html" title="Valentine" /><published>2017-02-14T20:03:00+01:00</published><updated>2017-02-14T20:03:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/14/valentine</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/14/valentine.html">&lt;p&gt;Wederom de Hertog website verder. Twee pagina’s gemaakt vandaag, het begint te vlotten. Waarschijnlijk zowel ik die wat vlotter terug wordt in css en html, als de bijhorende structuur die ze hier gebruiken, en dan natuurlijk de herbruikbare elementen van de vorige pagina’s. Ook nog een mail gekregen met nog wat info over de teambuilding van vrijdag.&lt;/p&gt;</content><summary type="html">Wederom de Hertog website verder. Twee pagina’s gemaakt vandaag, het begint te vlotten. Waarschijnlijk zowel ik die wat vlotter terug wordt in css en html, als de bijhorende structuur die ze hier gebruiken, en dan natuurlijk de herbruikbare elementen van de vorige pagina’s. Ook nog een mail gekregen met nog wat info over de teambuilding van vrijdag.</summary></entry><entry><title type="html">1 down, 11 to go</title><link href="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/13/1-down-11-to-go.html" rel="alternate" type="text/html" title="1 down, 11 to go" /><published>2017-02-13T20:03:00+01:00</published><updated>2017-02-13T20:03:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/13/1-down-11-to-go</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/13/1-down-11-to-go.html">&lt;p&gt;Eerste maandag die niet de eerste dag was viel beter mee dan ik gedacht had (maandagen zijn nog altijd rot). Nog steeds verder gewerkt aan de Hertog site, zowel voor als namiddag. Eerst de home page nog hier en daar een beetje gefinetuned, en vervolgens het zelfde gedaan met de recepten pagina. Morgen waarschijnlijk die twee nog eens met Jonas bekijken, en dan dus toch nog wat extra finetunen. Ook heb ik in de navigatie nog wat javascript toegevoegd, voor een slideDown en slideUp bij het mobile hamburger menu.
Na de middag eerst wat gelezen over flexbox, en het grid van twitter bootstrap apart genomen om dit in het vervolg te kunnen gebruiken, wat denkik handiger, vlotter, performanter en uitgebreider is dan mijn nu zelf geschreven gridje. Vervolgens ben ik begonnen aan de recepten-detail pagina, waar ik mijn goeie vrienden “tabs” ben tegengekomen. Eerst wat gestyled en dan wat javascript geschreven om de tabs te kunnen toggelen.&lt;/p&gt;</content><summary type="html">Eerste maandag die niet de eerste dag was viel beter mee dan ik gedacht had (maandagen zijn nog altijd rot). Nog steeds verder gewerkt aan de Hertog site, zowel voor als namiddag. Eerst de home page nog hier en daar een beetje gefinetuned, en vervolgens het zelfde gedaan met de recepten pagina. Morgen waarschijnlijk die twee nog eens met Jonas bekijken, en dan dus toch nog wat extra finetunen. Ook heb ik in de navigatie nog wat javascript toegevoegd, voor een slideDown en slideUp bij het mobile hamburger menu.
Na de middag eerst wat gelezen over flexbox, en het grid van twitter bootstrap apart genomen om dit in het vervolg te kunnen gebruiken, wat denkik handiger, vlotter, performanter en uitgebreider is dan mijn nu zelf geschreven gridje. Vervolgens ben ik begonnen aan de recepten-detail pagina, waar ik mijn goeie vrienden “tabs” ben tegengekomen. Eerst wat gestyled en dan wat javascript geschreven om de tabs te kunnen toggelen.</summary></entry><entry><title type="html">It is over</title><link href="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/10/it-is-over.html" rel="alternate" type="text/html" title="It is over" /><published>2017-02-10T20:03:00+01:00</published><updated>2017-02-10T20:03:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/10/it-is-over</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/10/it-is-over.html">&lt;p&gt;Verder geprutst aan mobile tot Jonas er was, dan samen gezeten en wat overlopen. Over het algemeen positief, de meeste opmerkingen waren dingen die ik over het hoofd had gezien of antwoorden op vragen waar ik niet goed wist hoe ik er aan moest werken of wat de beste oplossing was. Qua structuur en over het algemeen was hij wel tevreden, en benadrukt hij dat ik er ook ben om te leren, dus dat het logisch is dat nog niet alles heel vlot gaat en er dingen zijn die ik anders doen dan zij zouden willen of hoe ze die gewoon zijn. Dit is wel geruststellend om (nog eens) te horen.
Namiddag mobile verder “afgewerkt” en dan voor ik doorging naar huis nog even in de keuken de week besproken met Jonas en wat gepraat met andere collega’s over de teambuilding van volgende week, terwijl er enkele fancy biertjes rond gingen.&lt;/p&gt;</content><summary type="html">Verder geprutst aan mobile tot Jonas er was, dan samen gezeten en wat overlopen. Over het algemeen positief, de meeste opmerkingen waren dingen die ik over het hoofd had gezien of antwoorden op vragen waar ik niet goed wist hoe ik er aan moest werken of wat de beste oplossing was. Qua structuur en over het algemeen was hij wel tevreden, en benadrukt hij dat ik er ook ben om te leren, dus dat het logisch is dat nog niet alles heel vlot gaat en er dingen zijn die ik anders doen dan zij zouden willen of hoe ze die gewoon zijn. Dit is wel geruststellend om (nog eens) te horen.
Namiddag mobile verder “afgewerkt” en dan voor ik doorging naar huis nog even in de keuken de week besproken met Jonas en wat gepraat met andere collega’s over de teambuilding van volgende week, terwijl er enkele fancy biertjes rond gingen.</summary></entry><entry><title type="html">Part of something</title><link href="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/09/part-of-something.html" rel="alternate" type="text/html" title="Part of something" /><published>2017-02-09T20:03:00+01:00</published><updated>2017-02-09T20:03:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/09/part-of-something</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/09/part-of-something.html">&lt;p&gt;’s Ochtends eerst ingeschreven om volgende week vrijdag mee te gaan op teambuilding. Er moest ingeschreven worden voor het eten ‘s avonds en voor ‘s middags mee met de trein te kunnen gaan in groep. Daarna verder gewerkt aan de desktop versie van de Hertog site, en vervolgens begonnen aan de mobile versie. Wat over en weer als ik dingen vond die nog aangepast moesten worden op desktop.
‘s middags met de nieuwe stagiaire van gisteren gepraat, en ik dacht al dat ik har herkende. Blijkbaar hebben we ons eerste jaar in Leuven samen gezeten, en is ze een vriendin van mijn nicht.
Na de middag even samen gezeten met Jonas, die kort enkele vragen beantwoord heeft, best practices die zij volgen, welk grid-systeem ze gebruiken, …
In de namiddag verder aan de mobile versie gewerkt van de homepage, terwijl Jonas mijn code wat analyseert om morge voormiddag te bespreken.&lt;/p&gt;</content><summary type="html">’s Ochtends eerst ingeschreven om volgende week vrijdag mee te gaan op teambuilding. Er moest ingeschreven worden voor het eten ‘s avonds en voor ‘s middags mee met de trein te kunnen gaan in groep. Daarna verder gewerkt aan de desktop versie van de Hertog site, en vervolgens begonnen aan de mobile versie. Wat over en weer als ik dingen vond die nog aangepast moesten worden op desktop.
‘s middags met de nieuwe stagiaire van gisteren gepraat, en ik dacht al dat ik har herkende. Blijkbaar hebben we ons eerste jaar in Leuven samen gezeten, en is ze een vriendin van mijn nicht.
Na de middag even samen gezeten met Jonas, die kort enkele vragen beantwoord heeft, best practices die zij volgen, welk grid-systeem ze gebruiken, …
In de namiddag verder aan de mobile versie gewerkt van de homepage, terwijl Jonas mijn code wat analyseert om morge voormiddag te bespreken.</summary></entry><entry><title type="html">then it is a good dream…</title><link href="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/08/then-it-is-a-good-dream.html" rel="alternate" type="text/html" title="then it is a good dream..." /><published>2017-02-08T20:03:00+01:00</published><updated>2017-02-08T20:03:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/08/then-it-is-a-good-dream</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/08/then-it-is-a-good-dream.html">&lt;p&gt;Sprites is voor vandaag geworden. Verder de homepage afgewerkt van Hertog nadat ik wat heb geprutst om met de sprites te werken. Net voor de middag iemand rond met een nieuwe stagiair voor boven, marketing als ik het me goed herinner, uit Leuven.&lt;/p&gt;</content><summary type="html">Sprites is voor vandaag geworden. Verder de homepage afgewerkt van Hertog nadat ik wat heb geprutst om met de sprites te werken. Net voor de middag iemand rond met een nieuwe stagiair voor boven, marketing als ik het me goed herinner, uit Leuven.</summary></entry><entry><title type="html">Is this a deam</title><link href="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/07/is-this-a-dream.html" rel="alternate" type="text/html" title="Is this a deam" /><published>2017-02-07T20:03:00+01:00</published><updated>2017-02-07T20:03:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/07/is-this-a-dream</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/07/is-this-a-dream.html">&lt;p&gt;Verder werken aan mijn project Hertog ijs in de voormiddag. Na het middageten heb ik even met Jonas samen gezeten om te bekijken wat ik al had en hij heeft me enkele opmerkingen gegeven over best practices, maar was over het algemeen vrij tevreden. Ook heeft hij me laten zien hoe hij met sprites omgaat. Zelf ga ik daar seffens of morgen mee aan de slag.&lt;/p&gt;</content><summary type="html">Verder werken aan mijn project Hertog ijs in de voormiddag. Na het middageten heb ik even met Jonas samen gezeten om te bekijken wat ik al had en hij heeft me enkele opmerkingen gegeven over best practices, maar was over het algemeen vrij tevreden. Ook heeft hij me laten zien hoe hij met sprites omgaat. Zelf ga ik daar seffens of morgen mee aan de slag.</summary></entry><entry><title type="html">And so it begins…</title><link href="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/06/and-so-it-begins.html" rel="alternate" type="text/html" title="And so it begins..." /><published>2017-02-06T20:03:00+01:00</published><updated>2017-02-06T20:03:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/06/and-so-it-begins</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/jekyll/update/2017/02/06/and-so-it-begins.html">&lt;p&gt;Rondleiding, computer in elkaar steken en instelle. Paar artikels lezen over BEM en daarna een project van vorig jaar beginnen namaken om wat vertrouwd te raken met BEM. 
Morgen samen met Jonas overlopen wat ik al heb om wat vragen en problemen te bekijken en te beantwoorden.&lt;/p&gt;</content><summary type="html">Rondleiding, computer in elkaar steken en instelle. Paar artikels lezen over BEM en daarna een project van vorig jaar beginnen namaken om wat vertrouwd te raken met BEM. 
Morgen samen met Jonas overlopen wat ik al heb om wat vragen en problemen te bekijken en te beantwoorden.</summary></entry></feed>
